[蘋果發佈會]訓身all in AAPL 聽晚即賺!

你知 我知 單眼佬都知
蘋果一出新iphone 股價就會爆升

點解今晚唔訓身一野賺幾個% 出返部 iphone12 pro max

121 入賺2% 夠買新機

515今晚賺唔賺到

點都賺
係睇賺幾多
自己加注

樓豬咁撚樂觀

聽你講，我就瞓身Apple daily

你咪試下沽

靜啦又燈

真係要all in, 發佈會後必定大升，所謂小賭怡情，大賭勁過李嘉誠。

放過樓主啦，咪再沽了

樓豬聽日想食二手飯可以call我

我請定你食都得啦

this better be good

仲唔走就冇

燈到呢

完

已放

講撚左尋日好走，呢度好撚多仆街套你地，話會升, SH

自己就一早放哂

1股都冇揸過 見佢平時1-2蚊都妹咁耐 伏到喊

樓主沒跌傷?

發怖前沽空左蘋果啦